得毒撚先唔用sayatme

agger？

未撚用過